msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: collective.conference\n"
"POT-Creation-Date: 2013-05-20 04:08+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-05-20 12:08+0800\n"
"Last-Translator: adam <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: 315ok.org <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh_CN\n"
"Language-Name: Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: collective.conference\n"

#: ./browser/templates/conference_listing_admin.pt:27
#: ./browser/templates/session_listing_admin.pt:27
msgid "#"
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/collective.conference.conference.xml
msgid "A conference event"
msgstr "一个会务活动"

#: ./interfaces.py:59
msgid "A score from 1-100"
msgstr "一个范围为1-100的评分"

#: ./browser/templates/conference_listings.pt:144
#: ./browser/templates/conferencefolder_listings.pt:76
msgid "Add conference"
msgstr "添加活动"

#: ./browser/templates/session_view.pt:36
msgid "Additional Information"
msgstr "附加信息"

#: ./conference.py:51
msgid "Address"
msgstr "地址："

#: ./browser/templates/macros.pt:50
msgid "Admin"
msgstr "活动管理"

#: ./vocabulary.py:59
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: ./browser/agenda.py:19
#: ./browser/templates/macros.pt:26
msgid "Agenda"
msgstr "日程"

#: ./session.py:92
msgid "Agenda Background Color"
msgstr "日程背景颜色"

#: ./session.py:99
msgid "Agenda Text Color"
msgstr "日程文本颜色"

#: ./browser/templates/macros.pt:55
msgid "All Participants"
msgstr "所有参会者"

#: ./browser/templates/macros.pt:65
msgid "All Sessions"
msgstr "所有会议"

#: ./session.py:76
msgid "Attach your talks document (slide, code, etc).        If there are multiple files, include them in a zip By uploading the file here,        you hereby agreed to grants us permission to redistribute this file"
msgstr "上载您的演讲文档（ppt等）。如果有多个文件，请务必压缩成一个zip文件。"

#: ./session.py:75
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: ./browser/listings.py:23
msgid "Attendees listing"
msgstr "与会者列表"

#: ./conference.py:54
msgid "Available Rooms"
msgstr "有效的会议厅"

#: ./vocabulary.py:57
msgid "Beginner"
msgstr "初级"

#: ./browser/templates/participant_view.pt:51
msgid "Bio:"
msgstr "个人简介"

#: ./participant.py:177
msgid "Biography"
msgstr "自我介绍"

#: ./browser/register.py:23
msgid "Check this if you wish your name and contact info         to be published in our attendee listing"
msgstr "如果你希望您的名称及联系信息发布在与会者列表中，请选择此选项。"

#: ./participant.py:237
msgid "Check this option if you need funding to attend."
msgstr "选择这个选项，如果你需要主办方支持。"

#: ./participant.py:245
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: ./profiles/default/types/collective.conference.conference.xml
msgid "Conference"
msgstr "会务管理"

#: ./profiles/default/types/collective.conference.participant.xml
msgid "Conference Participant"
msgstr "会议参与者"

#: ./browser/listings.py:92
#: ./browser/templates/session_listing_admin.pt:29
#: ./session.py:83
msgid "Conference Rooms"
msgstr "会议厅"

#: ./profiles/default/types/collective.conference.session.xml
msgid "Conference Session"
msgstr "会议"

#: ./conference.py:44
msgid "Conference Type"
msgstr "活动类型"

#: ./browser/templates/conference_listing_admin.pt:21
msgid "Conferences administration"
msgstr "会务活动管理"

#: ./participant.py:144
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: ./browser/templates/participant_view.pt:46
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#: ./browser/templates/agenda.pt:70
msgid "Day${curday}"
msgstr "第${curday}天"

#: ./vocabulary.py:31
msgid "Discussion"
msgstr "论坛"

#: ./session.py:47
msgid "E-mail addresses of speakers"
msgstr "演讲人邮件地址"

#: ./browser/conference_view.py:77
msgid "Edit conference"
msgstr "编辑活动"

#: ./browser/session_view.py:53
msgid "Edit session"
msgstr "编辑演讲"

#: ./participant.py:87
msgid "Email address"
msgstr "Email地址"

#: ./browser/templates/participant_view.pt:32
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: ./participant.py:100
msgid "External Homepage"
msgstr "不是有效的链接"

#: ./participant.py:246
msgid "Fill in this field with things you need the organizers to know.        If you are roomsharing and already have a roommate, please mention your roommate's name here"
msgstr "将你需要主办方知道的信息填写在下面。如果你打算和他人共住客房并且已有了同住房客，请在此留下同住房客的姓名。"

#: ./participant.py:84
msgid "Full name"
msgstr "名称"

#: ./participant.py:231
msgid "Funding"
msgstr "会务支持"

#: ./participant.py:139
msgid "Geography"
msgstr "地理"

#: ./browser/templates/my_conferences.pt:22
msgid "I have created (${num}) conferences."
msgstr "我已经创建了(${num})个活动。"

#: ./browser/templates/Ifollowed_conferences.pt:22
msgid "I have followed (${num}) conferences."
msgstr "我关注了（${num}）个活动。"

#: ./browser/templates/conferences_joined.pt:22
msgid "I have joined (${num})conferences"
msgstr "我已加入了（${num}）个活动。"

#: ./browser/templates/speeches_joined.pt:22
msgid "I have joined (${num})conferences's speech."
msgstr "我已申请了（${num}）个活动的演讲。"

#: ./participant.py:241
msgid "If you want or need a room, check this option"
msgstr "如果你需要预定客房，请选择此选项"

#: ./vocabulary.py:58
msgid "Intermediate"
msgstr "中级"

#: ./participant.py:275
msgid "Invalid email address"
msgstr "无效的邮件地址"

#: ./browser/templates/conference_view.pt:58
msgid "Join Conference"
msgstr "申请参会"

#: ./browser/listings.py:87
#: ./session.py:58
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: ./conference.py:41
msgid "Logo"
msgstr "标志"

#: ./session.py:64
msgid "More details on proposed session"
msgstr "会议的详细情况"

#: ./participant.py:236
msgid "Need funding"
msgstr "需要会务支持"

#: ./participant.py:62
msgid "Not a valid link"
msgstr "不是有效的链接"

#: ./vocabulary.py:44
msgid "OWASP Conference"
msgstr "年度峰会"

#: ./browser/templates/participant_view.pt:36
#: ./participant.py:116
msgid "Organization / Company"
msgstr "单位或公司"

#: ./profiles/default/types/collective.conference.participant.xml
msgid "Participant"
msgstr "与会者"

#: ./browser/profile_listing.py:16
#: ./browser/templates/macros.pt:32
msgid "Participants"
msgstr "参会者"

#: ./conference.py:58
msgid "Participants list"
msgstr "参会者列表"

#: ./browser/listings.py:129
#: ./browser/templates/macros.pt:70
msgid "Pending Sessions"
msgstr "待批准的会议"

#: ./participant.py:253
msgid "Person Color Tag"
msgstr "个性彩色标签"

#: ./participant.py:106
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: ./participant.py:182
msgid "Photo"
msgstr "相片"

#: ./participant.py:88
msgid "Please input correct mail address,the active code will be sent to it"
msgstr "请输入正确的邮箱，激活码将会发到您的邮箱中。"

#: ./participant.py:266
msgid "Please upload image smaller than 512KB"
msgstr "请上载小于512KB的图片"

#: ./browser/templates/participant_view.pt:41
#: ./participant.py:127
msgid "Position / Role in Organization"
msgstr "职位"

#: ./browser/templates/session_view.pt:32
msgid "Presented By"
msgstr "演讲由"

#: ./browser/propose.py:46
msgid "Propose a Session"
msgstr "申请一次演讲"

#: ./participant.py:170
msgid "QQ Number"
msgstr "QQ号码"

#: ./browser/templates/conference_view.pt:63
msgid "Quit Conference"
msgstr "退出活动"

#: ./vocabulary.py:43
msgid "Regional Events"
msgstr "区域峰会"

#: ./browser/templates/conference_view.pt:70
msgid "Register Session"
msgstr "申请演讲"

#: ./browser/register.py:52
msgid "Register for this event"
msgstr "注册参入本次活动"

#: ./browser/templates/conference_view.pt:31
msgid "Register member"
msgstr "注册会员"

#: ./browser/templates/macros.pt:139
msgid "Room"
msgstr "会议厅"

#: ./participant.py:240
msgid "Roomshare"
msgstr "共用客房"

#: ./browser/templates/agenda.pt:79
msgid "Schedule for ${curday}Day"
msgstr "第${curday}天日程安排"

#: ./participant.py:121
msgid "Sector"
msgstr "行业"

#: ./profiles/default/types/collective.conference.session.xml
msgid "Session"
msgstr "会议"

#: ./session.py:51
msgid "Session Title"
msgstr "会议标题"

#: ./browser/listings.py:82
#: ./session.py:54
msgid "Session Type"
msgstr "会议类型"

#: ./browser/session_listing.py:16
#: ./browser/templates/macros.pt:30
#: ./browser/templates/participant_view.pt:63
msgid "Sessions"
msgstr "会议"

#: ./browser/templates/session_listing_admin.pt:21
msgid "Sessions administration"
msgstr "演讲管理"

#: ./participant.py:93
msgid "Short Bio"
msgstr "个人简介"

#: ./browser/register.py:22
msgid "Show me in attendee list"
msgstr "显示我在与会者列表中"

#: ./browser/speaker_listing.py:19
#: ./browser/templates/macros.pt:28
msgid "Speakers"
msgstr "演讲嘉宾"

#: ./conference.py:42
msgid "Sponsor"
msgstr "主办单位"

#: ./browser/listings.py:103
msgid "Submitted Sessions"
msgstr "已提交的会议"

#: ./conference.py:40
#: ./session.py:52
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: ./participant.py:219
msgid "T-shirt size"
msgstr "文化衫大小"

#: ./vocabulary.py:29
msgid "Talk"
msgstr "演讲"

#: ./participant.py:94
msgid "Tell us more about yourself"
msgstr "告诉我们关于你自己的情况"

#: ./browser/propose.py:61
msgid "Thank you for your submission.Your submission is now held for approval and will appear on the site once it is approved"
msgstr "您的演讲申请已成功提交，会务组审核通过后将邮件通知您。感谢您对OWASP中国的支持！"

#: ./browser/register.py:75
msgid "Thank you. You are now registered."
msgstr "你已完成了注册，多谢！"

#: ./browser/templates/conference_view.pt:34
msgid "Tips:"
msgstr "提示："

#: ./browser/listings.py:78
#: ./browser/templates/conference_listing_admin.pt:28
#: ./browser/templates/session_listing_admin.pt:28
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ./browser/templates/macros.pt:134
msgid "To"
msgstr "到"

#: ./vocabulary.py:45
msgid "Topic Research"
msgstr "专题研究"

#: ./browser/templates/macros.pt:60
msgid "Vegetarian Attendees List"
msgstr "素食与会者列表"

#: ./participant.py:214
msgid "Vegetarian?"
msgstr "素食吗？"

#: ./browser/listings.py:52
msgid "Vegetarians listing"
msgstr "素食者列表"

#: ./session.py:48
msgid "We will find speakers' profile in the registration using these emails. One in each line"
msgstr "我们将通过此处留存的邮件地址查询到演讲嘉宾的其他信息。邮件地址每行一个。"

#: ./participant.py:145
msgid "Where you are from"
msgstr "来自哪里"

#: ./participant.py:111
msgid "Work"
msgstr "工作"

#: ./vocabulary.py:30
msgid "Workshop"
msgstr "专题研究"

#: ./browser/templates/my_conferences.pt:27
msgid "You haven't created any conference."
msgstr "我当前没有创建任何活动。"

#: ./browser/templates/Ifollowed_conferences.pt:27
msgid "You haven't followed any conference."
msgstr "我当前没有关注任何活动。"

#: ./browser/templates/conferences_joined.pt:27
msgid "You haven't joined any conference."
msgstr "我当前没有申请加入任何活动。"

#: ./browser/templates/speeches_joined.pt:27
msgid "You haven't joined any speeches."
msgstr "我当前没有申请任何活动的演讲。"

#: ./participant.py:183
msgid "Your photo or avatar. Recommended size is 150x195"
msgstr "你的相片，建议尺寸为150x195px"

#: ./browser/templates/conference_listings.pt:57
#: ./browser/templates/conferencefolder_listings.pt:49
msgid "address:"
msgstr "地址："

#: ./participant.py:163
msgid "bonus"
msgstr "积分"

#: ./profiles/default/types/collective.conference.conferencefolder.xml
msgid "conferencefolder"
msgstr "活动文件夹"

#: ./browser/templates/session_listing_admin.pt:30
msgid "created date"
msgstr "创建日期"

#: ./browser/templates/conference_view.pt:44
msgid "follow"
msgstr "关注"

#: ./browser/templates/conference_listing_admin.pt:30
msgid "follower number"
msgstr "关注度"

#: ./browser/templates/conference_listings.pt:20
msgid "hottest events"
msgstr "热门活动"

#: ./session.py:70
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: ./session.py:71
msgid "minutes that the speech will need"
msgstr "演讲需要的时长，以分钟计"

#: ./browser/templates/Ifollowed_conferences.pt:39
#: ./browser/templates/conferences_joined.pt:39
#: ./browser/templates/my_conferences.pt:39
msgid "more"
msgstr "更多"

#: ./browser/templates/conference_listings.pt:153
#: ./browser/templates/conferencefolder_listings.pt:85
msgid "more events"
msgstr "更多活动"

#: ./browser/templates/conference_listings.pt:18
msgid "newest events"
msgstr "最新活动"

#. Default: "Sessions"
#: ./browser/templates/speaker_listing.pt:37
msgid "part_sessions"
msgstr "分会"

#: ./participant.py:157
msgid "personal address"
msgstr "个人联系地址"

#: ./conference.py:48
msgid "province"
msgstr "省份"

#. Default: "Read more &raquo;"
#: ./browser/templates/session_listing.pt:41
msgid "read_more"
msgstr "更多"

#: ./participant.py:133
msgid "research domain"
msgstr "研究领域"

#. Default: "Summmary"
#: ./browser/templates/session_view.pt:29
msgid "session_summary"
msgstr "会议概览"

#: ./conference.py:62
msgid "speakers list"
msgstr "演讲人列表"

#: ./browser/templates/conference_listings.pt:54
#: ./browser/templates/conferencefolder_listings.pt:46
msgid "sponsor:"
msgstr "主办者"

#: ./participant.py:151
msgid "the province of your company"
msgstr "所在省份"

#: ./browser/templates/conference_view.pt:50
msgid "unfollowed"
msgstr "取消关注"

#: ./browser/templates/conference_view.pt:27
msgid "we have ${num} follow this"
msgstr "有${num}人关注本活动"

#: ./browser/templates/Ifollowed_conferences.pt:17
#: ./browser/templates/conferences_joined.pt:17
#: ./browser/templates/my_conferences.pt:17
msgid "you need login for view followed info."
msgstr "你需要登录才能查看相关信心。"

#: ./browser/templates/conference_view.pt:34
msgid "you should register as member for join the event."
msgstr "为了能参加本站活动，你应注册成为会员。"

